[手殘入] 跟住畫連豬 我就係成功嘅例子

手寫文宣/聖誕卡唔想嘥咗啲吉位？
畫隻連豬上去啦

加頂帽

唔識畫耳咪畫頂帽遮住佢，得咗。

完全唔似

手殘

可以

都幾樣衰

耳仔畫返大啲啦

幾得意

做壞曬規矩

係喎
唔講都唔覺